啱啱喺東涌有班大陸人問我B6喺邊坐

佢地大概6 7個人
唔知邊個老點佢地行左去東涌消防局嗰邊
之後我指左佢地行去逸東嗰邊再問人

利申唔識路 盡量幫 佢地都話我好人

屌你老母 點鳩我

行去逸東 快都要十五分鐘先到

sor無心 咁啱去開東涌做野 平時唔係東涌人

逸東近滿東的確有B6搭喎 應該點去馬灣個邊麻

下次叫堆蟲上昂坪轉車啦

Okok what you gon say

做得好